聽日唔好衝，聽日唔好衝。

可以保護自己，但唔好衝。

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

講得岩， 唔好衝，大家要平安回家

自己衝自己負責任，唔好救就真，太多鬼，敵人利用你嘅良心去捉人

聽日鬼既數量可能會多到我地好難分
勢色唔對就唔好救，分分鐘你想救個個轉個頭制服你

明天會好危險 希望你們小心d🙏🙏🙏

Please remind the HK Policemen to be careful about that the Chinese Communist gov have already sent 1000 mainland military police to HK to pretend as protestors and they will mix into the rally tomorrow. Their aims and goals are the burning to death of large numbers of HK policemen so that they can find an excuse for the HK gov team to start a large scale suppression of HK people😡🥶🥶

贊成 聽日交個場比和理非
勇武手足休息一天

Pish

明天👾大陸特👾工很大可能會混入人羣中向警車拋氣油彈 燒死警察及速龍 然後架禍比示威者！之前64 他們也是用這個方法 架禍比學生 然後有藉口開始鎮壓🥶🥶👿👿👿 即以前試過行得通 便用翻同一方法😡😡😡

完左 翻屋企！

Please push

push

遊行之後 做咩都得啦

Push

行完之後有事就好易被人有位入 返屋企穩陣

可以好肯定黑警會射tg 之後會點

聽日係和理非主場，請前線第二日再出黎發洩，要留著條命先對抗到土共

你當前線係乜撚野
番狗屋啦屌你老母

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

聽日唔好衝係因為要已經衝夠，國際要比時間反應作出回應，無謂白白再作出犧牲

係不分化不割蓆既前題下叫前線唔好衝有咩問題？我當前線係神係英雄，但聽日和理非主場係大家一致既共識。

佢用個字眼有些少問題既
前線唔係為發洩而發洩

可能大家表達唔好 無謂拗但聽日唔好衝呀

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

屋企訓覺係最安全

唔好衝呢三隻字只帶出你當勇武係無腦衝嘅人
想勸人考慮下你哋立場去做嘢就唔該用啱字眼

你自己敏感咁都冇辦法

yes

聽日勇武放假一天！休息一下
和理非上場

和理非作矛 勇武作盾

咁都無200000個簽名？

咁前線又真係次次用岩字眼既，思考方案唔留守=和理非式依戀光環
我代樓主同你道歉

有人想衝就大叫:
呀Sir 唔好衝呀

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

推